浸大呢單野可以見到而家d大學生真係垃撚圾！正式高分低能

我呢d讀書唔多低起碼都知道粉塵爆炸係咩一回事!

除左恒大
全部都係垃圾

呢個世界太多嘢讀書係唔會教

大學生
浸會中學ja

浸大都高分三大叫咩

浸大邊到高分

高分？

低分低能OK？

高分點會入浸大？

浸大高分

唔怪得要搞家長日

Bu高分